hello, world!

Print 咗未
定cout 開

唔係IT人其實禾

i刀5系